你地會煮咩牌子嘅麵？

絕對係日版出前一丁
啲麵仲要煮到炆炆熟

壽桃牌 鮑魚麵

麻油G

康師傅

營多

出前一丁無得輸

武漢全席

康師傅支持台資

日本版出前一丁

黃色個隻乜乜芝士湯麵

黃秋生煮法
又快又穩陣

Kiki

湯 不嬲都係撈

農心辛拉麵
出前一丁限量版韓國牛骨湯味都好食

真麵堂

辛辣麵

芝士面，煮到淋曬成舊屎咁

蟹王麵

其實咩味

台灣啲拌麵

油炸即食麵不了

壽桃牌難食過屎

壽桃牌=垃圾

武漢麵

韓版辛辣麵

辣雞麵
出前一丁麻油味
叻沙湯麵

百勝廚

農心薯條麵 一放湯包粉落去 勁香

薯仔*麵

一丁我覺得made in Hong Kong 好食啲。。。

加埋蔥同雞蛋就正

福麵

喜達撈麵

有咩麵健康d 食得多一丁唔係咁好

韓國麵

Ching 識貨
啱啱五分鐘前先啪咗包

正呀 聽日去買先 講完好想食

以前香港未賣，去開韓國會成箱運返黎

但係呢排俾人搶完一輪之後好似成日缺貨
早兩日行超級市場都淨係見到三養嗰隻
平啲但係冇咁好食

成個百佳同759搶剩哂韓國麵

係呀頂 我樓下個超市
除左貴d個d韓國麵外
乜q都比人搶曬

呢隻我759有時見會有入貨

辣白菜

流水素面

辛辣面一定首選

三養辣麵

蝦記蝦子麵

唔考慮價錢同難買
湯：不倒翁辣旁蟹麵
撈：曾伴麵

易買+平
湯：合味道辣海鮮
撈：炒麵王

新加坡laksa麵 25蚊一包

仲食壽桃牌 小心食撚死你
污糟又唔健康

但佢包醬料好好食喎 又方便
又非油炸